職安局：如何避免在工作中被狗隻咬傷

新聞報導中時常會有狗咬人、狗傷人的事件，個案多達每年一千多宗。工作人員在工作時被狗咬傷的意外，亦時有所聞。那些在工作時需要接觸狗隻或身處的工作環境會有狗隻出沒之人士，是被狗咬的高危一族。狗傷人的情況大多數是因為人們對狗的行為與心理缺乏認識，無意中觸怒牠們，與及預防措施不足。
這課程目的是使學員認識狗的行為表現，了解牠們表達情緒的方法，狗咬人的誘因，如何避免在工作時被狗隻咬傷及預防性措施。此課程適合在工作時需要接觸狗隻或工作環境會有狗隻出沒的人士修讀。

學員如出席率達百分之一百及考試合格，則可獲頒發證書

想要證書

😂😂

職安真漢子

好有漁農手足啲feel

聽講各政府部門都有派人去上，如郵政，紀律部隊..... 政府攪d course好有用GA.....